巴膠：暴徒們，準備好接受法律的制裁 牢獄生涯會令你此生更為精彩的

版主今天不談交通，談談世道

香港是版主的家，版主生於斯長於斯
但眼見今天的社會亂局，版主只能用四個字來形容

痛
心
疾
首

從甚麼時候開始別有用心的人會把杞人憂天的疑慮凌駕於殺人犯殺人後不需負責的事實之上
從甚麼時候開始不法之徒所作的暴行會被美化成為正義之事

殺人填命，天公地道
暴徒鬧事目無法紀，坐牢也是理所當然的

版主深信法治、公民意識及公眾事務參與的重要性
每逢選舉年，版主從不缺席

最近版主收到政府公函，陪審員名單上將會列有版主的名字

暴動罪的審判程序相對是漫長的
但版主仍相信社會仍有法律及公義

動筆之時，版主想起俄羅斯總統普京的一句名言
(版主對普京的管治懷佩服之心的)

原不原諒恐怖分子是上帝的事
我的責任是送恐怖分子去見上帝

暴徒們，準備好接受法律的制裁
牢獄生涯會令你此生更為精彩的

支持
連登仔一定支持
大家千祈唔好send信比司法機關

放心 咁樣一定做唔到陪審

On9仔

笑到我 咩一句名言

佩服普京既獨裁
做咩唔返大陸住啊撚樣

比政府用法律强姦緊
仲幫住個法律

是非不分

推一推，佢咁講都係唔想出席陪審團啫，幫幫佢囉